點解搵工咁難。。。

份份工都要你識呢樣果樣 咁邊份工先請我呢d廢人 得個大學學位但其實一無是處

sd cv無份有回音